自己行一次街就知呢個城市既人係幾不近人情

我有個習慣每晚七點鐘都會迫自己四圍行幾個鐘唔留係屋企
所以基本上晚晚都係自己毒撚一個四圍鳩遊
話說今日出門比較匆忙 求其執套衫就出門口
依舊冇目的地咁行 都行左成幾k路 擦肩而過既路人不少
重點黎喇 行左個半鐘頭急尿 去左個公園廁所
唔去尤自可 一去把幾把火

屌你老母原來我行撚左個半鐘一直冇拉褲鍊啊屌你老母
到底一撻地方既人要幾冷漠先會見到都唔提路人拉褲鏈

此post已完

屌
好撚認真咁睇
點知係咁撚樣

見證新潮文誕生

哦

咁都叫新潮文
一啲都唔19999喎

笑左

佢地係唔敢提你，
夜媽媽喺街見到個癡線佬喺街唔拉褲鍊鳩遊，
比著你你都驚啦吓嘛？

你都幾撚on9
提你又好似令你冇面
唔提你又話不近人情
樓主死返去深山做大野人算啦

當一個城市變成咁
就算幾有錢都冇用

以笑遮醜有撚用咩

無圖你話你喺街裸跑都得啦

2/10